CSGO 放M9刀

放M9刀 面交 Steam近價1300 現放1100
有意加

Trade 唔 trade key

不了 Thank you

市價7折是常識吧

七折你係咪收先

推

市價7折同你收左佢

係 CrazyKIM

係